有冇人記得Now.in?

原來連登冇電台

比人告之後摺左

行得太快